【你已忘記但我還記得的事】

電子女歌手 -》原子邦妮 Astro Bunny 其他歌都正

個歌名改得好好💯

好撚Mk

我不嬲都係MK妹

Mk妹只配做肉便器

❤️